直到《香港人權及民主法》立法，先有資格宣布階段勝利

大家要繼續努力

傻啦立法最多咪攬炒，要搞到雙普選先係贏呀

有同感

一定要堅守五大訴求

呢個最多算保底 起碼叫班撚樣付出d代價

最多只可以係check point，唔會用勝利兩隻字

推

【突發！推到比攬炒巴睇到！】眾籌十一我要攬炒國慶煙花匯演！！！同中共賀一賀～～～

國際文宣

push

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁點做

階段勝利，唔係贏

係,大家要頂住

都係嘅。離贏仲有大把野要打，但呢場打唔贏唔駛諗後面嘅野架啦

要係中美達成唔到協議 西方社會同中共交惡
唔係既過左都冇用

唔好再講階段勝利喇
而家香港係all in or nothing
如果唔贏哂既話直頭可以買定條lan線備用
為左我地既未來 為左犧牲既兄弟
唔可以有任何既退讓

堅守五大訴求

呢個係最低消費